建議從今日起減少「無止境警民衝突」，加強針對政府、建制、西環

【以下代發，朋友無account】

我明白大家對黑警都恨之入骨，但睇完今日既記者會，大家應該要明白兩個好可悲既事實：

1、林鄭政府係絕對唔會再讓步
2、係政府支持下，黑警既武力有增無減

點解話係「可悲」？可悲係指，當我地面對依個仆街政府，我地每一次對決，就會有人傷，有人流血，有人俾人拉，而依班仆街係眼淚都唔會流一滴，佢地最希望好似新疆咁樣，全香港人入曬集中營聽聽話話。

而仲有更可悲既係，政府已將「殺狗」既可能性計算在內。依林鄭既仆街性格，佢一定用盡方法想翻身，絕對有可能等緊血祭第一條狗命，然後以輿論大肆攻擊示威者。

因此，我懇請大家減少圍狗屋，如果真係要係圍，都要點到即止，唔好戀戰，唔好送頭，唔好俾手足犧牲但又傷唔到對方一條毛，甚至令輿論失焦左去「警民衝突」。

你可以話我係中計黨，但如果真係有咁既可能性，殺狗又無補於事，點計仲要行依條路？林鄭依家擺明就係「群眾鬥群眾」去轉移視線，口口聲聲話支持警隊，其實係用黑警條命去換民意，加上警民之間既武力差距實在太大，如果再無意義地圍狗屋，隨時輸突。

因此，就現時局面，有以下三大建議：

一、針對所有特區政府單位，包括政府官邸

依家政府無野輸，點解？因為政府已經休左會，行會都停埋。林鄭食花生由你地警民互鬥，甚至出埋每日記者會，俾黑警日日撥火撩交打，可謂無上毒計。有咩方法應對？好簡單，回歸原點，每次地區遊行之後，圍堵政府單位，令林鄭無得用「黑警被攻擊」黎做擋箭排，而每日4點鐘黑警報導，亦要提到今日市民去邊個政府單位抗爭。

政府單位，包括政府合署，各種政府單位總部，以及高官住所。「圍堵」既意思唔一定要開拖，可以用翻最原始既方法：包圍、佔領、癱瘓政府工作，唔俾重要人士離開，令政府必須回應訴求。拿，講多次，圍堵唔一定要開拖，相信大家都係和平理性，如果咁岩見到林鄭係後門坐車出去買廁紙，唔好亂黎呀。

二、針對建制辦事處同西環

先講建制。建制係以民建聯為首既建制派議辦事處。

依個我真心100％無敵推薦。一、班建制懶撚過閪，辦事處成日無人，無保安。二、辦事處多數係地鋪，可以係遊行過程順便做埋。三、建制度縮，辦事處多數好細，用料差，簡單解決。你睇何妖同尋日張國鈞既辦公室就知。四、行動過程入面，可以用文宣話埋街坊知建制有幾廢。

區選近了，好多建制都驚到瀨屎，但你又知唔知自己果區係邊個議員？係咪一時三刻都講唔出，咁好可能係建制，因為佢咩都無做。係時候俾機會大家認識佢地，直到11月區選之前。每年西環俾咁多錢，就係想滲透香港各社區，我地全力針對佢地，絕對可以動搖香港親中政治勢力既根基。

好啦，講下西環。

大家唔洗落場，睇新聞都知西環對政府黎講既重要性。因為西環先係港共既真正老細，尋日一役，就知黑警係不惜工本咁樣保護西環，甚至去到夜晚10點仲封緊西環條路，而班義士已遊走曬四分一個香港。

挑逗西環，係絕對可以觸動政府神經，俾到民意壓力俾政府，亦俾人大眾明白，林鄭之後既真正boss係咩人。甚至因為黑警要佈重兵，西環遊擊be water之後，更可以不戰而屈人之兵。

三、千祈千祈千祈千祈唔好放棄民意戰、輿論戰

近日民憤強左好多，好多手足好會話「起，贏左個一日，就唔會無民意啦」，但去番最初第一點，其實我地好難贏，不過，我地亦唔可以輸。輸既意思，係依場運動無再人支持，無人出黎，甚至俾人話無用，搞事。大家唔好以為唔會發生，如果民意係點都存在，點解會無乜人支持「臨時立法會」，無乜人支持「香港獨立」？因為民意未升級去到依個階段。

民意係一直存在，絕對唔可以話唔理就唔理。現時既最大公約數，就係要推倒林鄭政府，然後令新政府答應五大訴求，特別係放義士、追究黑警，同真普選依三樣。一定要拎番住訴求，去做一同二，令抗爭可以繼續長期落去。

最後特別想講，就係大家真係唔好「輕敵」。好多人覺得「林鄭都玩唔耐架啦」「林鄭都係等落台架啦」，甚至覺得「市民一定企我地果邊」、「只要人多，做咩都有人支持」，的確，中央可以已放棄左對林鄭有期望，而佢自己都知。但最可怕既人，往往亦係一無所求，只有仇恨既人。林鄭可以企到咁硬，除左因為上面唔俾佢走，亦因為佢知自己已衰左個頭，唔介意衰埋落去。

民意亦一樣，點解政府今日咁柒，正正以為市民唔敢出聲，我地唔可以變成另一個政府。

好老實，我都唔知林鄭會撐到幾時，話唔定真係俾佢過到71再復番會。如果係咁，我地更唔可以再掉以輕心，為勇武而勇武，折損手足。今日之後，要重整旗鼓，再次對準政權，令林鄭食不下咽、寢不安席。

依上係小小愚見，歡迎討論。

係
唔好out Fo

好呀
開新戰線！

民建聯各區區議員辦公室地址：

睇住先 慢慢再copy & paste俾大家

認同，無止境同班狗惡鬥為我地爭取唔到五大訴求
不如睇遠d 對準建制同主要問責官員

推

This I have to push

Push

盡量諗方法去針對政府

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

pish

push

唔好spin 狗同狗屋/ 火方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

針對番政權 push

讚成！ 我哋要精明消費

我見呢個post無咩人推 ，幫推【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

對準政權

各手足要平安
長期抗爭 今日好激烈 但一定要保存有用之身

唔係割席，而係現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力
連登勇者有謀，求大家需轉方法

好可惜香港人都係勝利球迷為主 如果今日林鄭下台 義士會係歷史英雄
佢死都唔辭職 唔可以虛耗民意

其實係
打爆晒狗署政府都唔理
真係要下一步

即使黑警係軍政府都好
都係因為林鄭同西環既默許先得成
換左一個特首 佢地就惡唔出 甚至被清算

不如捉精靈

好似嗰日去搵老母咁

倒不如…

見佢一個國徵 一枝國旗就衝出黎叫
就知咩係對佢最重要

支持，對準目標怒轟

講得幾好，正皮加推

同意

啱，我哋抗爭者應該要將目標對準個政權

同樣哋，黑警就交俾街坊去對付

都幫忙宣傳下

我指宣揚依個以特首同建制為中心既打法

2同3嗰點好撚認同

建制辦事處10個有8個係無人 特別係非公屋果堆

啱啊，推

再推

隔離屌前線個post正評升得咁急 做乜鳩

訓前一推 希望認同既巴打都幫手推

輕輕一推

梁天琦：「大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

琴日見到王喜又出嚟噏
話搞狗屋，啲狗就一定還拖
仲要係嚟真，又sniper又head shot
但係何妖間辦事處，塊玻璃自己跣低晒
新聞出完就算喇，起碼唔洗送頭吖!

我覺得影唔影響經濟唔係重點。
你影響經濟，班蛋散先會驚。你乜都唔影嚮佢地馬照跑舞照跳，唔駛show你。
但我讚成唔需要太針對班狗。班狗係要皇天擊殺。但佢地唔驚我地用磚掟佢，佢地係驚獨立調查委員會！！！

建制派我屌你老母，圍佢老母屋企，等佢無得龜縮

我覺得搞狗屋同陣地戰一樣 已到樽頸
事實係你無得好似gta咁真係衝入去然後全身而退
而好多時仲有無辜食花生/跑得慢既手足被拉

搞咗兩個月喇，股票市場都係區間上落
侵侵出一手，琴晚杜指肚瀉咗7百幾點
我哋真係搞唔到經濟ga

但一般人唔識分
好多人連恆指幾點開市都未知
會以為波叔講咩經濟下行係真
政府係好狗 但相反抗爭者都反證唔到唔關示威者

其實搞經濟只係手段，唔係目的。
最終目的係五大訴求.....
只不過林奠不斷逃避，先要出各種不同手段去令佢回應。
呢條友冷血到，為左自己面子，連撤回兩隻咁簡單中文字都唔肯講，係要出面打生打死，屌佢老母

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

林鄭就係要警民對立，增加仇恨！我地唔可以上當！槍口一致對準林鄭，三司長全部局長，反民主派議員，行政會議成員，中聯辦官員。揭露佢地嘅罪行，大肆宣傳，眾籌向國際媒體宣傳！爭取更大規模罷工罷市！大型遊行配合，加上集思會，研討會等等。務求聚集民氣，又可以等勇武義士休息一下！大部分義士開始上庭，改變集會地方去法庭聲援！

林鄭月娥，民賤聯，工賊會，京民聯，等等反民主派議員，先至係我地嘅目標💪🏻💪🏻💪🏻

同意 文宣組 利用警隊濫用武力 針對背後政府縱容包庇

推一推

推呀